[Netflix] 哥斯拉

有無人有睇Netflix的哥斯拉1同2？？

1： 哥吉拉：怪獸惑星
2： 哥斯拉：決戰機動增殖都市

自膠
懶得滯google直接copy

部機好鬼型, 飛上天已經射左

三架高達黎
突擊高達，岀擊！

相比個個名，哥斯拉根本無野好驚，佢就係，基多拉

唔明 基多拉係咩

基多拉應該係下一部出場？我諗佢唔會講個名就算。仲有神強，之前挑戰過哥斯拉，所以係三方混戰，let them fight

然後都係人類被怪獸滅團

有無消息戲院幾時上第2集

你指第三集?

戲院上咗第一集，未上第二集

Netflix套動畫喎ching

係呀，第一集復活節嗰排上咗

Netflix已經有得睇第2集啦 !

咁冇人話Netflix要同戲院同步嘅

原來真係會有人入戲院睇

睇到第3集先有怪獸大戰
機械哥斯拉完全無出場機會

主角根本無打敗哥斯拉既覺悟，女又救唔到怪又殺唔到，勁廢

重以為畢魯薩魯多全族同化完會有機械哥斯拉打哥斯拉
伏斯亞孖女下集可唔可以唱摩斯拉之歌幫神蛋瞬間羽化
最後梅德菲斯件神器一定係召喚王者基多拉過黎喇

以為佢地同化晒之後會出現機械哥斯拉

好好睇
好耐無睇過咁流暢嘅戰鬥動畫

比起上一集少左好多無謂文戲

唔係馬後炮，由呷醋到錫男主就硬係覺得條女會死

主角終極中二

我都覺最後一定係怪物打怪物

咁入戲院睇係投入好多既
好過入戲院睇其他NETFLIX戲啦

垃圾男主!!!!

知唔知幾時有第3集?

岩，最重要關頭猶疑

第一集害死哂大半團，今集害埋咁強既奈米金屬

岩先一次過睇晒兩章

黑人憎都爆條友

真係廢鳩

嗰下根本就立flag

我都係前日睇

皇者基多拉喎
三頭金龍喎
平成哥斯拉系列無睇過？
我95都睇過喎

唔洗覺得喇
係打皇者基多拉
海報都出埋

三頭金龍王呀

廢老口吻

有黑肉食就算數啦，係都要救條女，依家仲要打輸埋

我覺得佛耳果班都有陰謀

點解要咁心急
慢慢改唔得既咩

睇哥斯拉邊可能唔識基多拉

Agger

同識Batman 冇可能唔識Joker一樣

因為好多人叫佢3頭龍麻

第2集負評, 因為花澤死撚左

摩斯拉

根本2個外星人種族都有陰謀

第二集
救唔到條女 又打輸
下集點同時出哂3隻呀

推下舊POST
有冇人知NETFLIX幾時有第3集,見日本岩岩上左